翠林邨老街坊捱車撞 假牙飛出昏迷送院

將軍澳翠林邨欣林樓對開發生交通意外，早上9時19分，一輛運魚貨車沿翠琳路上斜，至欣林樓對開一名老婦由車頭左邊步出過馬路；61歲姓張司機收掣不及將她撞倒。86歲姓吳老婦頭及胸部受創，假牙甩脫飛出，昏迷不醒，由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。

警方事後封鎖現場調查，該處並非過路處，現場遺下假牙和波鞋。

睇見都痛

廢老又亂過馬路

廢老亂過馬路咁就害左司機成世

司機好慘